電腦Mon郁一郁就冇畫面

打ps4一直用開HDMI輸出 但個電腦MON突然接觸不良冇訊號情況 要重插好多次先得一兩次開到 仲要唔小心郁到條線就會黑番mon

事後我將部ps4轉插客廳既電視mon 係1take冇問題 著到有聲有畫面 (證實唔係Ps4同HDMI壞)

咁我就假設個mon hdmi插頭問題，但我換電腦插MON又一TAKE著到冇問題 係用到既

認真想問大家究竟點解係邊度出問題 點解係PS4輸出先會咁

有冇換過條hdmi線試下

有，買埋新線試都唔得

試吓唔好插拖板
可能供電唔夠

我換左電視就ok